今次分化割蓆係勇武派做先

我睇完你地點屌和理非
真係想問自己 612衝黎值乜9 反正最後都係分化割蔗然後失敗

人地怕你係鬼，你咪講道理，洗乜即刻反面？
人地想衝你覺得唔對路，你咪說服佢，捉乜9鬼？

個個都放唔底2014個私怨包袱

不如唔好講呢啲先？
唔好而家自己人打自己人

槍口對外
相信前線手足 佢地會處理好 團結提高警覺
勿割蓆 敵暗我明

冷靜 下面回覆嘅人都冷靜

好重要，大家留意，真心！求大家最少睇第一個post

呢場仗要小心打！我覺得呢位巴打分析得好到位！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

為防被抹黑 同商討下一步行動 我建議揾民陣宣佈"暫休"

無激動過
大家早d休息備戰